荷李活仲有咩黃絲藝人?

唔左膠上腦嘅

史泰龍

matthew mcconaughey

屌過左膠

Jon Voight
奧斯卡影帝
拍片撐侵

樓上係唔係搞錯黃絲同撐川普

如果藍絲 = 撐建制 既得利益者

咁黃絲 = 反建制

有咩黃導演

冇

撐特朗普 極少數
撐香港/反中 極少數

而要同時重疊 就更困難

WHY YOU HERE

一個一個荷利活藝人

都係向中國表忠
lady gaga 依家咪又係群埋去譚德賽果邊

RMB 很香.jpg

係美國, 咩先叫建制 ?

disney，堆美國片商

中國全部買起哂

拜登想搵迪士尼總裁做駐中國大使

甚至電影
可能都變左中共意識型態工具

你噏乜柒呀「Anti-establishment」嗰個「建制」同香港嗰個「建制派」兩個唔同「建制」呀柒頭兒登rightards含侵力連自己噏緊乜春都唔知就出來論政

講反霸權會易明啲